睇醫生幫你搽痱滋膏真係好撚痛

痛撚過手踭撞牆同針清
不過針清時間耐d難捱d